點睇345維他國際

好似冇咩見跌

港股茅台

我覺得可以

現價唔好追
25-26比較合理